{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_021940",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000188278&dispCatNo=100000100030005&t_page=카테고리관&t_click=샤워/입욕_전체__상품상세&t_number=8",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "쿤달 퓨어 바디워시 1058ml 3종 택1"
    },
    "text": "ボディケアラインのシャワー/入浴製品はクンダルブランドで販売されています。 こちらの商品は1058mlで構成されており、使用期限は製造日から30ヶ月、開封後12ヶ月です。 使用方法は、本製品を適量取り、シャワー用スポンジやタオルに十分に泡立て、全身にマッサージするようにこすった後、ぬるま湯できれいに洗い流します。 この製品はアロエベラ葉汁、精製水、ソジウムC14-16オレフィンスルホネート、ジソジウムラウレススルホソクシネート、ソジウムクロライドなど様々な成分で構成されています。 また、マカダミアシードエキス、蜂蜜エキス、ポリクォータニウム-10、キサンタンガム、マルトデキストリン、ホホバ種子油、ココナッツヤシオイル、椿種子油,アラントイン,ティーエー-コイルグルタミン酸など様々なエキスと成分が含まれています。 また、シミパイナップルエキス、セビムエキス、小葉葉エキス、ラクトバチルス/ザクロ発酵エキス、ビタミンの木の実エキス、緑茶エキス、コサム根エキス、ユーカリの葉エキスなど多様な植物性抽出物も含まれています。 最後に香料にはベビーパウダー、チェリーブロッサムが使用されました。 この製品は香りとともにシャワーの時間を快適にしてくれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャワー/入浴製品はどのブランドで販売されていますか？",
            "answer": "クンダルブランドで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この製品の容量は何ミリリットルですか？",
            "answer": "1058mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "製造日から30ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品は開封後、何ヶ月間使用できますか？",
            "answer": "開封後12ヶ月間使用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "本製品を適量取り、シャワー用スポンジやタオルに十分に泡立て、全身にマッサージするようにこすった後、ぬるま湯できれいに洗い流します。"
        },
        {
            "question": "この製品の主な成分は何ですか？",
            "answer": "アロエベラ葉汁、精製水、ソジウムC14-16オレフィンスルホネート、ジソジウムラウレススルホソクシネート、ソジウムクロライドなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのようなエキスが含まれていますか？",
            "answer": "マカダミアシードエキス、蜂蜜エキス、ポリクォータニウム-10、キサンタンガム、マルトデキストリン、ホホバ種子油、ココナッツヤシオイル、椿種子油,アラントイン,ティーエー-コイルグルタミン酸などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品にはどのような植物性抽出物が含まれていますか？",
            "answer": "シミパイナップルエキス、セビムエキス、小葉葉エキス、ラクトバチルス/ザクロ発酵エキス、ビタミンの木の実エキス、緑茶エキス、コサム根エキス、ユーカリの葉エキスなどが含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品の香料には何が使用されていますか？",
            "answer": "ベビーパウダー、チェリーブロッサムが使用されています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような香りがしますか？",
            "answer": "ベビーパウダーやチェリーブロッサムの香りがします。"
        },
        {
            "question": "この製品はシャワーの時間を快適にしてくれますか？",
            "answer": "はい、この製品は香りとともにシャワーの時間を快適にしてくれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 519
    }
}